新城財經台 開市直擊 胡孟青 魏美珍 0930 - 1200

屌 二條明日黃花 由其 33蚊青

一唱一和 狂奶中共袋底 瘋狂低毁香港 話香港被中共抛棄 扶植深圳一定成功

屌 我好日都唔聽財經 究竟我聽埋乜垃圾

33蚊雞青： 嗚～～ 媽媽唔要我了

二打六： 乜你唔係好撚叻架咩 唔係大個女話要獨立咩？

睇得準 就唔使喊啦

猛咁大灣駒 大灣駒 大灣駒

香港冇份 深圳必取代

深圳樓值必超越香港 香港等死

新城...係X哥架WOO

求下強國 俾香港死

信我
佢地一定要入不可靠香港人實體清算清單

而家聽下啦 二條八婆一唱一和 火都黎 我就變暴民

其實佢地無錯
香港除左係中國一個城市同埋有個股市俾人cap水外
根本無任何特別
外資唔係要食中國水都唔會係到開公司

咪 on 9

國際老實商人信既共同語言法律只得香港有

如上海有，係有力同香港競爭的

你就真係咪on9
你估香港剩係同共產黨爭咩
人地點解唔簡紐約倫敦日本新架坡而簡香港上巿
因為以前大陸有資金炒起個市同香港易洗錢

你一定唔係商人 做返你自己本份 ok

咪係講到hk 除左ml 外一無是處
講 ml 澳門勁過hk啦。